屌曬你地老母 今日落雨記得帶遮

屌曬你地老母 記住唔好滴濕左
屌埋你地老豆 食左傻未？